臨近夏天小強又出黎

係廚房晚晚出黎搵食，而家啲強連殺蟲水都唔撚驚架
有咩方法可以令佢地陷家產

屌佢老母

中國制嘅曱甴粉